天文台係企係抗爭者一邊？

自製不合作運動

細細聲

一直怪錯咗大交合

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

冇錯

你再post 起到
即刻入去post J 圖

好撚感動

大交合信唔撚過

幫港出聲

呢鋪要俾返credit佢

天文台係由啲有智商啲嘅人做，咁你話佢哋企邊邊？

It’s ok I